啲厹真係死十次都唔夠

你話你平時周圍flirt女我都算
始終人地冇男朋友
你溝到係你嘅本事 ok fine
但連一個有男朋友嘅女仔都聊
我真係覺得好撚有問題
平時扮到好似好好人咁
好啦拆散左對情侶
仲要講話冇心介入你地
只係想表達自己嘅意見
亦都知道自己咁樣做係唔啱
收皮啦屌你老母
帶曬光環咁做乜鳩姐
你講得出就預左介入黎架啦 又要拆散人地又要扮聖人 知唔知自己好撚肉酸
條女就話睇唔出姐 我睇得出架
仲要話如果佢係我首先一定會檢討自己
你條傻閪係咪on9嫁 乜撚野思維 咁嘅野都講得出瞓撚醒未 我祝你條仆街以後次次拍拖都戴帽啊屌你老母 仲要叫埋條新仔叫你檢討自己先呀 扮聖人扮得你咁開心
如果香港斬人唔犯法我第一個就斬鳩你先
屌你老母

厹死全家 死左落十八層地獄都唔夠

如果唔係呢件事嘅話我真係睇唔出你嘅真面目 份人假撚到仆街

sor囉屌隔住個mon比你屌到好痛

收皮啦屌你老母

巴打第時俾人搶左條女唔好喊

女人賤過雞

慘

仲要記得返嚟搵我 我第一時間笑鳩你

條女比人搶唯有係度屌下啲連登仔出氣

講啲咁嘅嘢好嘔心 懶係好心咁

[member]但我條女又比佢氹到落搭 [member]

一定要夠霸氣

咩意思

又唔係話俾人搶 只係俾佢搞到分手

不如講下你衰咩條女被人講兩句就分手？

點解一定係衰先分手？

咁你條女係咩原因講分手先

厹同bitch一樣
厹：個個男仔都話佢仆街黎 但啲女係唔信
Bitch：個個女仔都話佢八婆黎 係咁勾引人男朋友 但啲仔係唔信

等多幾日你個ex就會同佢一齊

咪撚on9啦屌兩個都唔揀

人唔笑狗都吠

其實我都有諗過 不斷叫自己鍾意第二個女仔 但係做唔到 雖然係短短的八個月 但佢已經佔咗係我心入邊一個好重要嘅位置 走都走唔甩

比負皮嗰啲係咪俾我講中咗嘅厹

你用下個腦諗清楚啦
佢呢種做法唔係叫兩個都唔揀呀，係叫放棄咗你呀

丟淡件事之後大模廝樣同條狗公一齊

點呀，樓豬條女俾人搶左？
中出左幾多次？
出埋右

男未婚 女未嫁 吹得人脹?

厹？

厹理應折壽 死全家

厹死全家

折咩壽 係就依家死啦 係度獻世

岩
厹公死全家

點解我仲要咁傻去維護佢

駁唔到

說話係難入耳，但條女會因為狗公而散，你地大家都係好脆弱，算啦無謂

兩個都鐘意，可能之後揀返你呢，就算係藉口至少講得無咁令人難堪

但佢而家淨係掛住同條厹傾計好少理我

一隻手掌拍唔響喎

樓主唯一可以做既野只有等
佢同厹肯肯定一齊 要等佢同厹分手
唔好意氣用事走去同佢地嘈

如果個厹真係咁差 肯定拍唔長

檢討下自己好d wo

厹死全家

但啲女每次都會扮，我唔覺得佢係厹囉，我地朋友渣！

咁唔睇好有得掹，厹係仆街但條女點諗根本唔知
等唔等就你既自由嘞，比我一邊揾新一邊等，邊個知呀
訓先CHING

講真 巴打自己個ex都有問題啦
條仔對個女仔有意思 兩年喎
作為女仔會唔會feel唔到呀
一係條女蠢一係條女扮蠢架姐
Btw 狗公係仆街 你個ex都係雞嚟炸
呢啲女人要唔要都罷啦

講左我想講嘅野，一直以黎好多人都憎狗公，但大家都將當事人（姐係樓主Ex）忽略左，其實佢比狗公更可惡啦，佢都同有時間上嘅感情，得你兩個先知，狗公介入係仆街，但最終放棄你嘅人都係果個以往同你甜甜蜜蜜，同你有一段深厚感情嘅伴侶。

我唔係偏幫狗公，但狗公通街都係，狗公只係佔事件因素嘅小部份，最大問題都係你嘅ex呀樓主，你要憎嘅人應該係佢，唔好再為佢作出任何保護，佢係最大責任

講左我想講嘅野，一直以黎好多人都憎狗公，但大家都將當事人（姐係樓主Ex）忽略左，其實佢比狗公更可惡啦，佢同你有時間上嘅感情，得你兩個先知，狗公介入係仆街，但最終放棄你嘅人都係果個以往同你甜甜蜜蜜，同你有一段深厚感情嘅伴侶。

我唔係偏幫狗公，但狗公通街都係，狗公只係佔事件因素嘅小部份，最大問題都係你嘅ex呀樓主，你要憎嘅人應該係佢，唔好再為佢作出任何保護，佢係最大責任

條女咁易變心鐘意第二個要唔要都罷啦

做得出呢啲野 有報應的

聽佢鳩up la
但係enjoy 俾人flirt 繼續同狗公興我
最後又一大堆理由同狗公做閨蜜/一齊
女呢啲嘢 從來係易攻難守
有機會俾條仔進攻都證明條女有好感
點守？守反而嫌你煩/唔信佢etc

Middle out just fly la
咁佢都可能會回頭求返你轉頭 但狗公可能會中間抽水食幾次 你亦要準備結婚同做爸爸

反正你條女都唔會同條厹長久
或者佢會返黎搵你復合
不過你接受既話 難保唔會再發生

樓主同條女long D? 唔係long D都收皮即係你on9囉 睇唔點條女

利申: 毒絲 鐘意俾男朋友管

問十個女 八個都話自己冇男朋友

你條女唔呻狗公都好難入到你位

你條女食唔飽啊

一隻手拍唔響

揾更好既有咩問題 你話條女比人玩完又返去揾ex就有問題喇

Agger

條友係你恩公，俾你睇清楚條臭西既真面目咋，仲唔講多謝

養唔熟既女，留黎把撚

條女跟左人走你唔鬧埋條女？

條片有睇過 個陣睇完後有諗過黑衫港男會唔會只係個晚唔知起邊個場啱啱先媾到依個港女
所以後期港女比鬼佬抱走咗條仔都做唔到嘢勁無奈咁款
真講邊有仔會肯拖晒手比自己女友再去同其他異性有攬攬錫錫架！ 正常都一手扯返條女返嚟跟住走啦！最尾仲眼眼睇住條女比人抱走 如果本身真係情侶我唔信會咁易放手 唔去搶返條返嚟 真係見到都心酸 btw 仆街洋腸狗公搶人女正仆街

狗公係抵屌
但係你對個女人沈晒船上晒心又係賤既

厹都要有姣閪先得
本身兩邊都有問題

我有相同既經驗
對狗男女仲要係同公司同事
狗公一面趁我同EX嘈交個陣從中離間
之後就同EX分手, 佢就同狗公一齊
而家仲大埋肚Tim.

真心有冇片 好想睇

咁講啦
你哋段關係咁撚易俾人三兩下功夫就搞到玩撚完
條女咁撚易咁信人
呢啲臭閪都個養唔熟
屌夠就好收手
唔好allin

你信佢2個都唔揀啦柒頭
轉個撚頭條厹碌鳩都磨緊你ex塊閪皮啦

一隻手掌拍唔響
係
喺怨人搶走自己條女嘅同時 不如都反省下自己有咩唔好條女先要跟人走啦

從來都係情侶出現問題，第三者先有位入囉

我擺撚明溝你條女嫁啦
好似你呢d智障關我撚事咩
我同你有親？ 我想食你條女點解要care你感受
洗唔撚洗俾贍養費你終老呀

條女跟人走，唔好撚怪人
諗下點解自己咁撚唔掂好過啦死毒撚垃圾

成日話咩光環，點解你唔可以做得好過d追求者
懶就懶啦，搵咩藉口姐

人地追條女 就話人狗公
你只係連狗公都不如既垃圾炸

咪傻啦條女睇唔出你都講得出

又係D叫春Post 如果個女仔咁都睇唔清佢係狗公 咁唔要都得啦 Btw樓主有無反省下自己 如果你同條女好地地無咩問題 邊個會入到你地之間既關係 我同我男朋友 拍左年幾 都有試過有人Flirt 有人追 但係我會同番男朋友講 當茶餘飯後笑話 會唔會係你地之間以經有問題先令佢有空位入 ？

狗公不嬲位於不敗之地
進可攻 退可守
你拎住男朋友呢個身分 輸一半
郁又小氣 唔郁又輸on9

厹死全家 各位巴打無論一齊幾耐 都要好好守護自己女朋友

你當日係咪都係呃條女返來 咁易跟佬走

牛唔飲水唔㩒得牛頭低

我祝所有厹冚家鏟
去旅行日日俾人打劫
搬去邊都俾人放火
去廁所都一定冇廁紙
行後樓梯俾弱智大肥佬雞姦
買新電話一日就爆炸
返大陸俾人捉入廁所割腎
去叫雞俾啲雞呃完幾千銀仲要俾人彈鐘
去買新衫新鞋第二日就唔撚著得
出街食飯一定俾廚師加料
老母俾狗屌到生多個人唔似人嘅雜種出嚟
最後長命百歲百病纏身
恭喜恭喜

見到topic雖然我都好討厭厹，但樓豬都唔係抵撐 居然覺得問題完全出於個厹

女朋友係你搵既，當初搵左個咩人返來係你自己選擇既，第二你有咩獨特既魅力可以完勝人又無

你宜家就正如女人見到男人出軌就鬧人狐狸精，但點解無諗係咪個男人都有心出軌、花心

你搵返來既女朋友，真係如你所想咁完美？

agger，厹真心要仆街死

你死先啦

厹個位係無撚敵 點解今時今日仲好似好多人唔知
怪撚返被帽果個做咩
計我話厹同自家臭雞都應該死全家

好撚sad

搶人女友狗公
全家不得好死！！！！！

你個屳家產不得好死呀
屌你老母

你幾時死啦 含家產

字都未撚識打就問人幾時死，你幫哂你雙親拜山之後先到我啦 廢青

我祝你全家長命百歲
不 得 好 死！

柒頭mk狗公 汪汪汪

證明條女有問題啦
比個外人講兩講就走, 呢d女要唔要都罷就啦

你話入就入咩
肯定兩個都有問題
唔好賴人
只係遲定早分開

彬周仔

上tinder現食唔到女 嬲嬲豬呀
垃圾真係一起底就知咩事
好心 開個新acc 先扮聖人啦
垃圾毒撚

我已經受左教訓 我一年黎冇一日好過

但係

狗公依然要落死獄 死全家

姐係你！

你明唔明

AGGER 根本如果條女想散 同唔同狗公傾都會散
畀人勸兩句就散嘅話 一係就條女有離心點都會走 一係就條女意志力薄弱咁嘅女唔駛恨

吹咩 咁係我有料先追到啫
呢啲嘢你情我願架

垃圾

小弟對上一個女朋友就係因為有幾個狗公追佢，而我不嬲都要求佢自己要識拒絕呢啲人，後尾分手就係因為我見到佢有覆啲狗公。我覺得既然佢自己都抵受唔到誘惑，就要接受分手既後果，果時條女日日黎求我復合，但呢啲女人唔值，而且兩個人之間既信任唔係一下破壞左一下就重建得番。
有時好心啲男人唔好因為覺得自己好愛條女就無哂自己底線。

會同返男朋友講 啱呀

哂鳩氣啦佢
檢討自己
如果佢識咁做佢又點會拆散人地呀
人地家事關你撚事

同意巴打睇法 如果佢仲愛你即使十個厹搵佢 都動搖唔到佢 唔愛你 做咩都無用 去到最尾 幾多借口都無意思 一句 不再愛了

所以唔係搵人結婚
溝都寧願溝D單身熟女
大家知大家要D乜

你都係想渣個波啫
講經咩

2dog1girl

型
好過d人開post屌厹 攬住個公廁當係寶 問人點趕走個厹驚佢搶走自己個公廁
係好女仔就唔會比厹搶得走啦 搶得走咪姐係公廁 留黎把撚咩

戴咗綠帽咪認囉

Bitch d仔唔係唔信，係唔care

我都係研究下0者

我亦睇得出你份人幾純真 你唔假 預左做咩都唔掂

咁你帽返人咪得

一係刷首抽投胎做鬼佬

樓主啱啱返香港？

講真 真係證明你同條女唔岩囉

拆散過一對情侶
最後個女仔聽我講分手
男仔自己行為性格差唔好怪人
仲有唔好浪費人地時間

收皮啦屌你老母
拆散人已經係唔啱啦
仲要講到自己好似冇錯咁

邊撚到唔岩？
對條仔黎講咪唔岩
條女忍左成年咩都唔敢做
散左仲同我講一身輕晒
依家咪開開心心

自己唔識拍拖霸住條女就叫岩

啱姓成嗰位厹我屌你老母 講緊你呀柒頭

都係果句啦
派人帽者 必以帽之 祝願巴打每次拍拖都戴帽

睇你講d野都明條女點解同你分手
講到冇野講就鳩up埋d因果報應
細路仔

女仔點會唔知 扮唔知啫 比人搶得走既女 個心早就唔係你到

你條女自己又覆狗公？
一隻手點會啪得響？

如果係冇問題既， 搞唔散既。

重新出發啦， 好快冇事。

分唔分手係個女仔自己諗清諗楚決定 唔需要你個外人鳩噏評論個男仔點樣

作為朋友見到佢拍得唔開心都應該出聲
後面果句真係覺得拍左拖就大撚晒
乜都當正自己家事咁撚樣

佢永遠都唔會想面對呢個事實

厹明知人地有男朋友,走去聊人係有問題.
咁條女又肯同你日日傾,又乜都同你講,最後搞到分手收埸,咁條女就無問題呀?
點解咩都要賴曬落厹到,非黑即白,中間唔可以存在其他野?

挑
男未婚女未嫁
甚至未訂婚
有其他追求者好正常
發覺樓主唔夠好而走好正常
良禽擇木而棲

他朝君體也相同

如果個舖係女人開，話個男人比姣婆搶走左，上面啲人會唔會屌返個女人係咪有嘢做得唔好

定係都係男人錯

殺人都係死一次姐

搶人女朋友有無咁嚴重

溝未拍拖嘅女就會有好多對手
而溝拍咗拖嘅女就只有一個對手

拍拖中間實會有閙交 唔開心 需要磨合既時候
班撚屌狗公就最中意係依d時候 對條女講條仔幾衰幾差加鹽加醋
最後本來小小事都搞撚到人地要分手
知唔撚知人地拍拖係經歷左幾多野 用左幾多時間/心機互相建立默契 信任
依加就比你地班撚屌狗公一手摧毁哂
死狗公 我屌你老母 屌你老豆 屌撚哂你全家

比人帽返轉頭係必然發生既咩？
成日拎黎自我安慰

之前有個狗厹知我溝梗條女 就扮晒好人話幫我其實就係做鳩我 然後自己溝撚左條女 啲厹真係應該落十八層地獄

樓主講咁耐 不如講下自己條件 同個狗公比較下 咁樣討論好似會客觀啲

咁人地真心鍾意你條女
去溝你條女爭取自己幸福
有咩問題？
你自己反省下點解連一個外人都可以取代你係你女朋友心目中既位置囉

有男朋友仲去爭取？
你冇撚野下話

已經唔係條件嘅問題 明知人哋有男朋友 仲行埋去撩人地 咩心態

做厹屌人條女先係最終贏家呀！

厹公溝到女證明條女係臭雞

厹公與臭雞，不要也罷

衰在溝臭雞

條女問題大d喎

被人帽轉頭係必然發生既咩？ 成日拎黎自我安慰<<你既意思係咁?

1. 唔係必然
但不被帽 係非必然發生既咩?

2. 安慰咩 你講緊乜鳩

只係講派帽俾人 都預被人派
同埋
既然覺得良禽擇木
他朝被人派
希望有良禽擇木既人睇得開啲

我本身有條件派帽
另一半都有條件
睇下大家抱住做人定禽既諗法

樓主, 除帽要快

之前喺呢到見到有位巴打出po
話佢搶咗人地嘅女朋友
然後問點樣防止個女朋友再出軌

見d撚頭講句他朝君體也相同就好似報撚左仇咁
淨係樓主d報應論已經笑大人個口

召喚厹巴打

放心我已經搶咗你條女

傻閪
係對你真心其他人點搶呀
自己無料留唔住條女怪得邊個？
淨係識怪人
佢講得無錯啵
自己只係怪人 又唔檢討下
真係好撚柒
又要成個小朋友咁 上連登燥哂底
現實又笠哂水
無撚用

樓主
我都係過來人，比ex派帽
你呢個階段我都經歷過，係好痛同好傷
朋友講野都講晒
呢幾日諗通左
明白一個道理
對方己經走左，我應該要放手，老套啲講，放手都係愛既表現
愛一個人就係要對方得到幸福，自己比唔到，都希望佢搵到
執著，因為害怕失去一直擁有既東西，繼而變成憎恨
以前我待佢差，成日令佢傷心，令佢流淚，唔識讚美佢
放手唔代表唔愛
而係祝福ex搵到個更愛佢，更懂照顧佢既人
而係祝福佢走1條更遠，更懂珍惜佢，更懂讚美佢既人，更愛佢優點既男人
我留下只有繼續傷害佢，倒不如佢遇到個對既男人就祝福佢
都係我最佢既後的溫柔
加油爸打
我而家都接受左個事實
唔好再執著啦
放手啦

對唔住囉

你咪撚用自己個名笑自己啦

啱既
你呢d死毒撚乜都無憑咩叫人跟你一世？
抵死無得怨
你咪成世喺連登到燥底囉

岩岩見到
比樓主睇下
放手，對自己既解脫

著人舊鞋都咁興鳩奮

好笑

個心態係人地同你唔係朋友，三九唔識七，唔需要理你感受

不過講真 話想搶番條女呢個諗法真係好蠢
你兩個自己玩飽佢啦我走先啦 真係浪費我時間

啲厹真係好撚賤
搞鳩我女朋友

多謝隻厹 成功拆散一對情侶

屌好想俾所有人知道晒佢嘅真面目

其實厹係好撚煩，又成日妄想

我講緊你 教院 marco lam